好急!有無人做物流？

有無做開幫人報關送貨既公司？大約8至12頓，大陸至香港。

而家仲使唔使幫手?